【突發】我IG俾啲奇怪人HACK左，唔知咩語言黎

是咁的，除左自己IG Account,小弟N年前開左間ig shop仔賣下啲魔術，玩具同啤牌咁（純粹係外國訂啲自己想玩嘅野，訂多幾件慳番運費咁）
每次想買野先update下，都有2000幾 followers咁。

今日再上嘅時候，佢話我個Account係第二個國家俾人突入左，之後輸入番就已經話冇依個Ac,,變左下圖依個

一開始諗，咁可能係我記錯帳戶喇，但係望清楚佢啲followers數字同我一樣，再禁入去全部都係我啲舊客同朋友黎，之後連我正身Ac都有follow

再用Google Search番我舊Ig shop個名，條link都係番去依個ac....

依家有幾個問題問全能嘅連登仔：

1.究竟係咩文黎佢hack黎有咩用
同埋係講緊咩
2.我除左 report可以做啲咩？
3.我傳啲咩msg俾佢好

佢仲要用咩啲火燒 蒙羅麗莎頭像

下面黑色背景嗰啲圖案又係咩黎
係咪要下世小心啲

俄文嚟 其他我唔知

你識唔識解呀巴打
佢講乜春

俄文？！有錯唔好屌

唔會屌，巴打你知唔知佢講緊乜
做乜鳩恰鳩我啲小ac

樓上已經講咗

唔係有得㩒即時翻譯咩？

唔知...

啲ptgf咁撚多followers唔搞，搞我依啲得一兩千係咪on9

幾年儲番黎啲心血無曬

一禁佢段文字就會冇左
我第一時間已經禁左，又copy唔到落黎

但係仲未知佢目的係做乜鳩

聽過有frd攞得番個ac

想知 不如sd比香格拉or之前個俄仔問下

點樣攞
我已經 report左
但係啲相都冇曬

開web版ig 就copy 到

封閉的俱樂部與獨特的信息照片描述的細節。 我們會幫助成為富人。
(Google translate)

俄文
Закрытый клуб с уникальной информацией Подробности в описании фотографий. Поможем стать богатым.

中文(繁體)
私人俱樂部，在照片的說明獨特信息的細節。我們可以幫您致富。

佢究竟講乜鳩
係咪即係俄國精神仔

咩係封閉俱樂部

你ac密碼好簡單?

用email改返個密碼咪得

英文字母 + 其中一個屋企人電話咁
應該唔算特別簡單

我都試過俾人hack但係我有綁gmail 所以最後搞得掂
如果你冇綁就可以收皮

佢冇email架，就算有都已經唔知去左邊，起碼有5-6年前開

唔知點解覺得好恐怖

收得皮

我都覺得係

咁點呀，捨得訓未呀你？

教左你用web版ig
你自己都可以去翻譯啦

樓主

圖既caption係咁既:

Get access to the closed group through our primary account. @ Money_mafia_club. Unique information that is not available in the public domain. Hundreds of cases, insider, black and white schemes, trainings and much more that will help you become rich. @money_mafia_club

我之前有個分身幾年無開
一開 見到比個叫TONY既呀叉拎左黎用
改左名 勁多生活照 勁多朋友 但拉落最底仲有我啲舊Post
跟住我改email同ig密碼
再係佢全部follower度留言"An announcement :I am gay"
最後del撚晒佢啲相

我都有朋友試過 仲要比人改埋密碼

好撚恐怖

我都試過仲要係用緊個陣有阿拉伯文名既人add我

即睇follower多左成百個阿拉伯名人

Del撚左成個鐘再改密碼先得

咁似deepweb d野既

你email係咪google?如果唔係盡快轉email
你唔搞就無左個ac
利申:試過比人hack最後無埋

試過比人改過幾次pw
次次都要改
去到最後連email都比人改埋
變左俄國email
本身個pw都唔算簡單

之前都試過 不過係gta5
又係俄仔 幫我加左幾個俄仔fd 名都改9埋

未呀

有FD之前都係咁 唔呃你 準備開新AC啦

我都試過俾俄妹hack
好彩我ig有綁到facebook先攞得翻

以前有個ig分身acc俾俄狗hack咗，login email都改撚埋，想拎返acc要拎張紙仔自拍send去cs，嫌太麻煩索性放棄
跟住正號又試過俾阿拉伯狗hack，好彩有link fb login得返，但發現個acc profile pic俾佢轉咗女人相同add咗幾百個男人acc 事後搞勁耐先清得哂
好彩而家ig, fb有2-steps verification，應該無咁易再hack到

mafia

我ea個ac之前比人鬼佬爆完比俄佬爆,屌你老味唔知爆黎做咩,啲game又偷唔到,剩係改撚晒我啲資料搞到我要搵客服

樓主出街注意安全

我都見到

大概講咩呀

咁我係咪被選中嘅小朋友
點解會係ig宣傳

佢裏面啲caption係咁，仲有@左另一個ac我都禁埋入去

求俄文巴打解釋佢究竟講緊咩

我已經入唔番去

大至上相同，冇多冇少（可能有幾個唔同左我唔知）

我連Ac名都俾人改埋

真神
有咩所謂，多啲朋友啫

認真？

就係唔係，5-6年前架喇個Ac，仲要係小號，所以冇連到

啲俄仔係咪屎忽痕無野做……

咁正

其實應該純粹廣告ig
我之前都有朋友個ig比人hack左
（hack之前係日日收倒ig sms講有人想登入定唔知點）
hack完頭三日啲相啊bio都冇改過 淨係改左個奇怪名
之後就一晚删晒啲相po左百幾張一樣既廣告相洗人版

之後一齊report佢賣廣告 ig都有做野 一個月後删左個ac

當然啦所有野都冇晒

郁啲就deep web deep web會唔會玩ig啊

點解要賣到成個邪教咁

你又啱

呢個我就唔知 但上面有巴打話改email個啲 唔想冇左啲野就盡快改左佢啦 唔見左個email就試下轉而家用緊個啲

如果你ig pw同其他account一樣。小心無埋其他

好彩唔係
真身有好多私人相，希望唔好搞

依家已經冇曬我原本啲post

俄文喎

點解咁易hack到？

同問

冇乜私人野架咋

我都唔知道

下世小心啲

其實咁樣做有乜意思

十歲俄仔都驚

4頁竟然都未有人識俄文嘅巴打講下點解

咁點解要hack人地嗰個唔自己開翻個 仲要hack嗰個人嘅followers又唔係俄仔俄妹

我都完全唔明，就算係咁點解要啲tastes咁邪教

同埋點解唔搵番啲俄國ig

即係黑仔

我仲估係要俾錢解鎖ac

似邪教多過黑道

俄國精神仔，搵人加入佢團隊